三哥米線 $50內兩餸＋野飲最佳配搭

雞肉+牛肉+麻辣湯底（大辣）+凍檸茶（少甜少冰）

矛勿演

唔食勿演

加多少少上過橋

牛肉勿演

米要硬d

雞肉畜牲

皮蛋 淨米線
要多杯水

雞肉炸醬 蕃茄中辣

韭菜雙份

蕃茄湯底 三小辣 都係最佳配搭
湯底入口嚐到酸中帶少少辣 特別開胃

爽腩牛筋加色走青

唔食雞肉

用boc pay 就可以-$10

韭菜可以雙份？
咁樣面底會唔會少的
天寒地凍一定要碗湯夠熱 面夠多先飽

岩岩嗌左竹生豆卜細土匪

Ching 叫呢d餸 唔叫辣既湯底對唔住自己